Напишете програма, която да ни помага да играем стандартната игра "Познай числото". В нея някой си намисля число и друг трябва да го познае като дава своите предположения. Ако дадено предположение съвпадне с числото, нашата програма трябва да изпише ``bingo``. Ако предположеното число е по-малко от намисленото, трябва да се изпише ``nagore``, а в обратния случай се изписва ``nadolu``.

## Вход
На входа се въвеждат две числа разделени с интервал - първото е намисленото число, а второто е даденото предположение.

## Изход
Извежда се:
* ``bingo``, ако предположението съвпада с намисленото число.  
* ``nagore``, ако предположението е по-малко от намисленото число. 
* ``nadolu``, ако предположението е по-голямо от намисленото число. 

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``1 000 000 000 000``

## Пример

### Вход:
```
3785
123
```
### Изход: 
```
nagore
```
  
### Вход:
```
23
3567
```
### Изход: 
```
nadolu
```
  
### Вход:
```
26789
26789
```
### Изход: 
```
bingo
```